強烈警告你地班連仔

聽日全港大罷工
D街坊千祈唔好聚係d銀行附近
唔係好快就要落閘關門架啦 又要通報金管局

推